笑撚死 啲人係咁吹到a3幾好睇幾好睇

笑撚死 啲人係咁吹到a3幾好睇幾好睇 點知票房收返一成都無

唔講以為落左畫

上左一日就知垃圾啦 話正嘅都係打手 之後之後無人會再睇

樓主講d野真係幾好笑

4月27日 全球先上映
E加 得某d亞洲地區有上

亞洲豬先會睇復仇者
有格調嘅歐美人係睇正義聯盟

全球
中國大陸

點解歐聯要響揀凌晨踢咁樣折磨班球員

其實可以唔洗理樓主 又一個同佢講野都曬時間嘅人

岩啊 成班港豬衝入場睇 搞到連香港個開畫票房記錄都破埋 仲要打後兩三日d imax場都爆撚晒

係 好好地下午踢唔好咩

過多兩日應該無人睇

巴打假膠得太真心 上面d巴打唔明你玩緊咩

你同我講？

成堆DC狗食屎食到傻撚咗

巴打你曲到冇人睇得明

唔怪得咁多蝗衝落黎睇

曲撚到直

d蝗要5月11先上

應該係我1999

thanos 其實係中國人

樓主波台狗黎 此post已完

下 我唔入波台架wo